旺角又有人暈低

Facebook見到，唔知幾時
手足呢排最好避免坐黨鐵

iMoM

black borc ? 手足 ?

Please back it up and record!